有無人一齊整啲長輩圖話俾佢地知發生緊乜野事？

長輩圖係長輩間應該好快傳到開去，用啲咩是時候醒醒了呀、不要被出賣了呀個啲大大隻字開頭，等佢地有多一個資訊來源

推！

Push

必備：蓮花、「好人一生平安」

進行中，集中一齊整

繼續push